今日busking 撞到個女仔

係尖沙咀倒數睇演花個陣
你話煙花有咩好睇
仲同我一齊鬥快上連登
點知都係上唔到
依家想搵返你同你吹下水

Hi 我仲係琴日嗰度

下次記得抄牌喇，俾哂機會都唔識上

有無同佢講對唔住？

毒撚

ff夠未？

扶返人哋起身未?